大家留咗幾多cash?

成個市都泡沫
你地留咗幾多子彈

已清倉/幾十% cash
all in stock/孖爆埋

利申 手揸10%cash

做咩要留cash?
跌市就孖佢老母臭閪

推！呀！

幾時爆

all in 啦屌駛乜揸cash, 股災咪返工對沖

full倉留30000

失業呀大哥你叫全職炒股嘅點算

今日減到40% cash

60%cash

其他主力ARK

20% cash夠晒用

+1

七成股票三成cash

仲乜留cash. 聯儲局有印鈔機。我地有股市做印鈔機。印就ok

all in put左

-60% 幾皮野日常用

股災前會keep返多D cash

-70% 孖咗，得户口千幾蚊cash